你地會點樣洗肚臍老泥？

Bb油+棉花棒

牙籤 手指甲

棉花棒加消毒火酒

電鑽

揾條女瀨

Agger

要洗架咩？

係咪抹乾個身先，定趁佢仲少少濕就整？

冇呢個勇氣

認真 個次撩左兩撩即刻肚痛（仲要冇屎阿 ）
之後唔敢郁佢

我試過整 無肚痛但係個肚係紅到
好似大肚婆見紅咁手

最方便快捷

睇完個POST，撩左粒BB彈咁大既老泥，初時痛痛地以為係臍帶，但成功剥離後唔痛又唔剩。

味道。。。唔～～～

好核突

反而想知深層老泥點清走...捽唔甩

我就係洗都洗唔甩

所以我先諗係咪唔搞得架
個啲咩 會入風（中醫terms)

以前我都係咁諗 加上好難洗
但老豆老母話邊有人唔洗老泥
出到街去游水都俾人笑死

之後幾經辛苦
死捽難捽 捽左成個星期都洗乾淨
點知呢家又有